曳曳既時候鍾意聽到男／女朋友講咩

搞野個陣
男朋友主動講：好舒服
好鬼開心

男仔聽到女朋友講咩會興奮

我不能忘記你～

爽唔爽 大力d

男朋友會問：舒唔舒服

雪雪雪～

非gay

你屌到我硬哂

我地一齊射好冇

上次你吞完 今次到我

嘩你好緊

再射就要call白車

大家互含啦

你好正

呀呀呀呀呀呀呀

入左啦？

第個男仔嘅名

好撚gay啊屌

含完應該到我插啦掛

就射個陣講就射
然後打住車輪出

女朋友：BB大力啲

我都未屌你做咩咁快射

bb俾我插到你自然射

椰汁炸豬扒

打車輪出真係好正

你幾大力插我，陣間我幾大力插翻你

嗯⋯好入呀

好gay

有時聽到條女講 真係

痛唔痛，我要入喇BB

未聽過

唔好 呀..好入...

我本身唔expect係咁

插完未 我硬哂啦

我不能忘記你

屌你老母臭西

聽男友抖哂大氣話好舒服
聽到就會好開心
我就成日話:好入，好深，好舒服

入左喇?

Bb我地大家一齊射啦

gay佬post

你含住我，我亦含住我

輪到我插你喇

唔好影我movie

笑左，有聲

你含著我 我亦含著你 太合襯

阿媽返！

射入去

插緊果陣：你果到又大條左

嗯...呀...頂到咁入...好...呀...

舒唔舒服呀？

傻瓜～啜

唔好，停啊

就射果陣推開我唔比我射
之後叫我趴低比佢插

屌笑咗

征服我

我都好中意聽到佢講好舒服
佢就話中意聽到我嗌 FUCK

唔好咁入啦

好濕呀

竟然得一個回覆講呢樣

好想知女人被人插個陣咩feel

就射喇
點解呀
唔知啊

屌，喺地鐵忍緊笑

最正係我就射果陣話：就射啦

佢就話：你射啦，射晒入去啦

我仲想要多次

射落我個胸肌到同埋射落我條撚到再幫我打飛機 用你既精當ky咁用

插到我硬左

你屌到我硬哂呀

啊.. 啊 .. 好入啊 .. 好大啊
係咪好多啊？ 想唔想射晒入黎啊 ？
快d 征服我啊 .. 啊 .. 好入啊

男朋友: 啊, 啊 , 啊 ...我要射啦

已成過去

我...我有老公

屌爆我、fuck me、我要come喇

喂呀
爛左啦～

你好正
好舒服
你好緊
你好淫
你好多水

女友會叫救命

佢呻吟已經好正

射完繼續搞佢條野會呀⋯呀⋯唔好呀

你唔講都唔記得

以前有個sp 扑親佢都問"你條仔勁d定我勁d"
佢一講"ar...ar...你勁d"
我就捉住佢腳板抬到高一高，射入去
係講緊你 我知你係度

你吊穿我個閪啊

你好緊

點解既？
唔知呀

仲有
比哂我啦
射到我懷孕

你射左好多阿，一陣輪到我

Angel放假～～

成撚日變gay post

啊啊啊啊啊啊～

你入左未？

不, 我有老公

我有老公, 嗯∼

嗌我個名

bb快d

搖滾準備！

你好撚正

你好濕呀
夾得我好緊
你好正
舒唔舒服？（冇答出口淨係點頭）再叫我答佢

啊 好入啊

等 等一下 我有老公喔

男朋友話我好多水／好濕
個刻好滿足

成日問條女，點解你咁多水咁濕，你係咪淫娃

中意聽佢話我好濕好緊
同埋佢係咁磨我引我問我係咪好想要

最中意聽呢啲

呀，你幹嘛，我...有老公

等一下...等一下...有老公

鍾意佢鬧我淫賤

Leg lock

嗯嗯....
Oh god.... oh god...
一聽就知佢好enjoy

屌到高峰果時佢係咁叫我老公

雖然我一定唔會娶佢但係就係有種前所未有既自豪感

對白一樣既

蟻多嬲死象

Gay
睇咗幾次

女朋友濕到漏曬水咁
就話佢淫婦

條撚準備

唔撚准避

屌撚穿個閪啦

O come on baby
O o yeah baby

宇宙大爆炸

大力d插 唔洗理我
之後呻吟

大力啲
好舒服
好想嗌（夜晚屋企做冇得太大聲）

by EX

大大聲笑咗出來

屌死我～

到我係後面

嚟喇 唔駛錫住我嫁
我第一次終於知道咩喺高潮

你搞到我又硬左

點解可以咁好笑嘅個post

而家我地係布吉

Angel 方加

我用手搞到佢濕哂然後問佢做咩濕哂
佢答因為想俾你屌
屌緊果陣佢話 好粗呀 好入呀bb
然後屌到佢高潮屌到佢震哂

次次都問佢舒唔舒服

又問想唔想俾我入

要佢係我耳答出聲 聽到就會好興奮

但手已分

入左架啦

點解要開post ，有沒有理過我A0感受

屌 ...

我鐘意歐女朋友話： 今日大左咁多既
阿 ... 好入阿 ...
舒唔舒服阿 .. 快d 屌死我丫（ 佢平時唔講粗口）

屌

下 點解既 唔知呀 yeah~

鍾意聽男朋友低沉嘅呻吟聲/喘氣聲

係無錯
但男朋友極少極少會發生低沉既呻吟聲

聽到更加有滿足感

係時候醒啦

下一站金鐘

你男朋友係咪有隱性gay因

條女叫開救命
我真係驚有一日會有人報警